覺唔覺堂食嘢黎講 city’super 好過一田好多？

一田啲蠔同壽司都唔夠city’super靚同好味，新鮮度又唔夠人好，當你兩邊都食吓就好易比較出分別，貴就兩邊都貴冇乜好比

除左價錢
city super咩都贏一田啦

一田而家都唔平...
中中間間個位唔知想點, 唯一好處係分店多

平: Aeon
貴:直上Citysuper

uny>>>aeon

city’super 外國貨多好多

啱呀有次想煮西餐上網睇完食譜d食材
落樓下百佳冇, 再去一田又冇
一去citysuper搵到晒